<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-12-26T16:47:09+07:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">3HB01_6210110586</title><subtitle>เว็บไซต์นี้เป็นส่วนหนึ่งของรายวิชา 240-302 ใช้เพื่อการศึกษาเท่านั้น</subtitle><entry><title type="html">My favorite cafe</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2021/12/26/my-favourite-cafe.html" rel="alternate" type="text/html" title="My favorite cafe" /><published>2021-12-26T03:45:40+07:00</published><updated>2021-12-26T03:45:40+07:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2021/12/26/my%20favourite%20cafe</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2021/12/26/my-favourite-cafe.html">&lt;h1 id=&quot;1-day&quot;&gt;1. Day&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://github.com/faithsila/240-302_3SB01/blob/main/lab1/day.PNG?raw=true&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
ร้าน Day เป็นร้านกาแฟที่มีสไตล์เป็นของตัวเองทั้งการตกแต่งภายในร้านและเมนูต่างๆก็มีความแปลกใหม่รสชาติมีเอกลักษณ์และน่าสนใจบรรยากาศในร้านก็เหมาะกับการนั่งทำงานและอ่านหนังสืออย่างมากรวมถึงมีพื้นที่ที่จัดไว้สำหรับถ่ายรูปหลากหลายมุม&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&quot;2-avenue&quot;&gt;2. Avenue&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://github.com/faithsila/240-302_3SB01/blob/main/lab1/avenue.PNG?raw=true&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
ร้าน Avenue เป็นร้านกาแฟที่รสชาติของกาแฟมีความเข้มข้นและขนมมีความอร่อยลงตัวกับเครื่องดื่ม เป็นร้านที่มีการตกแต่งแบบมินิมอลทูโทนสไตล์ขาวดำซึ่งผมชอบการตกแต่งของร้านนี้มากพื้นที่นั่งก็มีหลายมุมเหมาะกับการถ่ายรูปรวมถึงยังมีห้องประชุมส่วนตัวสำหรับใช้เป็นพื้นที่พูดคุยส่วนตัวในการทำงานโดยเฉพาะ&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&quot;3-space-bar&quot;&gt;3. Space bar&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://github.com/faithsila/240-302_3SB01/blob/main/lab1/spacebar.PNG?raw=true&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
ร้านนี้เน้นเค้กและเครื่องดื่มภายนอกตกแต่งเป็นสไตล์ Country European ข้างในก็มีภาพวาด ทุ่งลาเวนเดอร์ เน้นโทนสีให้ความรู้สึกอบอุ่น เหมาะกับการมาถ่ายรูปเล่น เครื่องดื่มกาแฟพวกกาแฟ อิตาเลี่ยนโซดา แล้วก็มี cake หลากหลายให้เลือก เหมาะกับวัยรุ่น มาถ่ายรูปกุ๊กกิ๊กน่ารักครับ&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="jekyll" /><category term="update" /><summary type="html">1. Day ร้าน Day เป็นร้านกาแฟที่มีสไตล์เป็นของตัวเองทั้งการตกแต่งภายในร้านและเมนูต่างๆก็มีความแปลกใหม่รสชาติมีเอกลักษณ์และน่าสนใจบรรยากาศในร้านก็เหมาะกับการนั่งทำงานและอ่านหนังสืออย่างมากรวมถึงมีพื้นที่ที่จัดไว้สำหรับถ่ายรูปหลากหลายมุม 2. Avenue ร้าน Avenue เป็นร้านกาแฟที่รสชาติของกาแฟมีความเข้มข้นและขนมมีความอร่อยลงตัวกับเครื่องดื่ม เป็นร้านที่มีการตกแต่งแบบมินิมอลทูโทนสไตล์ขาวดำซึ่งผมชอบการตกแต่งของร้านนี้มากพื้นที่นั่งก็มีหลายมุมเหมาะกับการถ่ายรูปรวมถึงยังมีห้องประชุมส่วนตัวสำหรับใช้เป็นพื้นที่พูดคุยส่วนตัวในการทำงานโดยเฉพาะ 3. Space bar ร้านนี้เน้นเค้กและเครื่องดื่มภายนอกตกแต่งเป็นสไตล์ Country European ข้างในก็มีภาพวาด ทุ่งลาเวนเดอร์ เน้นโทนสีให้ความรู้สึกอบอุ่น เหมาะกับการมาถ่ายรูปเล่น เครื่องดื่มกาแฟพวกกาแฟ อิตาเลี่ยนโซดา แล้วก็มี cake หลากหลายให้เลือก เหมาะกับวัยรุ่น มาถ่ายรูปกุ๊กกิ๊กน่ารักครับ</summary></entry><entry><title type="html">My favorite buffet restaurant</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2021/12/26/my-favourite-buffet-restaurant.html" rel="alternate" type="text/html" title="My favorite buffet restaurant" /><published>2021-12-26T03:45:40+07:00</published><updated>2021-12-26T03:45:40+07:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2021/12/26/my%20favourite%20buffet%20restaurant</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2021/12/26/my-favourite-buffet-restaurant.html">&lt;h1 id=&quot;1-budsaba-shabu&quot;&gt;1. Budsaba Shabu&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://github.com/faithsila/240-302_3SB01/blob/main/lab1/budsaba%20shabu.PNG?raw=true&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
เป็นร้านชาบูที่มีการตกแต่งสไคล์ญี่ปุ่นบรรกาศดีมาก ในส่วนของอาหารก็มีให้เลือกหลากหลายและถ้าจ่ายในราตา 599 ก็มีบริการเสิร์ฟเป็นเนื้อวัววากิวทั้งญี่ปุ่นและออสเตเรียแต่ที่เด็ดและแตกต่างจากที่อื่นมากที่สุดก็คือน้ำซุปขาวนมสดที่หอมและลมุนลิ้นรสชาติกลมกล่อม&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&quot;2-shabu-de-bear&quot;&gt;2. Shabu De Bear&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://github.com/faithsila/240-302_3SB01/blob/main/lab1/shabu%20de%20bear.PNG?raw=true&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
ร้านชาบูร้านแรกที่ผมได้กินในหาดใหญ่เป็นร้านที่ประทับใจตั้งแต่มากครั้งแรกทั้งรสชาติอาหารที่มีในร้านเป็นร้านที่มีซูชิอร่อยและเนื้อสัตว์ให้เลือกมากมาย แต่สิ่งที่ดีที่ชอบที่สุดของร้านนี้ก็คือน้ำจิ้มสุกี้รสเด็ดในร้านที่ช่วยชูรสชาติได้อย่างมากเลย&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&quot;3-cheese-owl&quot;&gt;3. Cheese Owl&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://github.com/faithsila/240-302_3SB01/blob/main/lab1/cheese%20owl.PNG?raw=true&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
ร้านอาหารบุฟเฟต์สไตล์เกาหลี มีอาหารเกาหลีมากมายรวมถึงซุปเกาหลีด้วย น้ำจิ้มก็สไตล์เกาหลีและอาหารมากมายหลายชนิดให้เลือกทานรสชาติก็ดีมีเอกลักษณ์&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="jekyll" /><category term="update" /><summary type="html">1. Budsaba Shabu เป็นร้านชาบูที่มีการตกแต่งสไคล์ญี่ปุ่นบรรกาศดีมาก ในส่วนของอาหารก็มีให้เลือกหลากหลายและถ้าจ่ายในราตา 599 ก็มีบริการเสิร์ฟเป็นเนื้อวัววากิวทั้งญี่ปุ่นและออสเตเรียแต่ที่เด็ดและแตกต่างจากที่อื่นมากที่สุดก็คือน้ำซุปขาวนมสดที่หอมและลมุนลิ้นรสชาติกลมกล่อม 2. Shabu De Bear ร้านชาบูร้านแรกที่ผมได้กินในหาดใหญ่เป็นร้านที่ประทับใจตั้งแต่มากครั้งแรกทั้งรสชาติอาหารที่มีในร้านเป็นร้านที่มีซูชิอร่อยและเนื้อสัตว์ให้เลือกมากมาย แต่สิ่งที่ดีที่ชอบที่สุดของร้านนี้ก็คือน้ำจิ้มสุกี้รสเด็ดในร้านที่ช่วยชูรสชาติได้อย่างมากเลย 3. Cheese Owl ร้านอาหารบุฟเฟต์สไตล์เกาหลี มีอาหารเกาหลีมากมายรวมถึงซุปเกาหลีด้วย น้ำจิ้มก็สไตล์เกาหลีและอาหารมากมายหลายชนิดให้เลือกทานรสชาติก็ดีมีเอกลักษณ์</summary></entry></feed>